<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2020 Trevor Williams <phase1geo@gmail.com> -->
<component type="desktop-application">
  <id>com.github.phase1geo.outliner</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Outliner</name>
  <name xml:lang="nl">Outliner</name>
  <name xml:lang="fr">Outliner</name>
  <summary>Organize your words</summary>
  <summary xml:lang="nl">Orden je teksten</summary>
  <summary xml:lang="fr">Organisez vos mots</summary>
  <developer_name>Trevor Williams</developer_name>
  <developer_name xml:lang="nl">Trevor Williams</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fr">Trevor Williams</developer_name>
  <provides>
    <binary>com.github.phase1geo.outliner</binary>
  </provides>
  <screenshots>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/phase1geo/Outliner/master/data/screenshots/screenshot-solarized-light.png</image>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://raw.githubusercontent.com/phase1geo/Outliner/master/data/screenshots/screenshot-solarized-dark.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <description>
    <p>Quickly create outlines and export them in a number of useful formats.</p>
    <p xml:lang="nl">Maak snel overzichten en exporteer ze naar een bruikbaar formaat.</p>
    <p xml:lang="fr">Créez rapidement des plans et exportez les dans un grand nombre de formats pratiques.</p>
    <ul>
      <li>Quickly create and navigate outlines using the keyboard or mouse.</li>
      <li xml:lang="nl">Maak snel overzichten en blader met je toetsenbord of muis.</li>
      <li xml:lang="fr">Créez et naviguez rapidement à travers des plans en utilisant le clavier ou la souris.</li>
      <li>Full support for rich text formatting and/or Markdown formatting.</li>
      <li xml:lang="nl">Volledige ondersteuning voor tekst- en/of Markdown-opmaak.</li>
      <li>Add notes to any outline text.</li>
      <li xml:lang="nl">Voeg aantekeningen toe.</li>
      <li xml:lang="fr">Ajoutez des notes à n'importe quel élément de plan.</li>
      <li>Add tags to any outline row.</li>
      <li xml:lang="nl">Voeg labels toe aan elke rij.</li>
      <li>Add checkboxes to any or all outline text.</li>
      <li xml:lang="nl">Voeg aankruisvakjes toe.</li>
      <li>Close/Hide any group within the outline for increased focus.</li>
      <li xml:lang="nl">Sluit/Verberg elke groep binnen het overzicht om beter te kunnen focussen.</li>
      <li xml:lang="fr">Fermez/Masquez un groupe à tout moment depuis le plan pour plus de concentration.</li>
      <li>Quick search and replace of any text within the document, including notes.</li>
      <li xml:lang="nl">Zoek en vervang snel tekst in het document of je aantekeningen.</li>
      <li xml:lang="fr">Cherchez et remplacez rapidement n'importe quel texte dans le document, notes incluses.</li>
      <li>Optionally focus on a portion of the document at a time when editing.</li>
      <li xml:lang="nl">Focus een deel van het document tijdens het aanpassen.</li>
      <li>View document statistics such as character count, word count, row count and task information.</li>
      <li xml:lang="nl">Toon documentstatistieken, zoals het aantal tekens, woorden, rijen en taakinformatie.</li>
      <li>Support for showing depth lines.</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor dieptelijnen.</li>
      <li>Unlimited undo/redo of any change.</li>
      <li xml:lang="nl">Onbeperkt ongedaan maken/opnieuw uitvoeren.</li>
      <li xml:lang="fr">Nombre d'actions annuler/rétablir illimités pour toute modification.</li>
      <li>Automatically saves in the background.</li>
      <li xml:lang="nl">Slaat automatisch op op de achtergrond.</li>
      <li xml:lang="fr">Enregistrement automatique en arrière-plan.</li>
      <li>Open multiple outlines with the use of tabs.</li>
      <li xml:lang="nl">Open meerdere overzichten op tabbladen.</li>
      <li xml:lang="fr">Ouvrez plusieurs plans à la fois à l'aide des onglets.</li>
      <li>Built-in themes.</li>
      <li xml:lang="nl">Ingebouwde thema's.</li>
      <li xml:lang="fr">Thèmes intégrés.</li>
      <li>Support for changing fonts within a document.</li>
      <li xml:lang="nl">Ondersteuning voor het aanpassen van lettertypen.</li>
      <li>Import from Minder and OPML.</li>
      <li xml:lang="nl">Importeer uit Minder en OPML.</li>
      <li xml:lang="fr">Importez des fichiers au format Minder ou OPML.</li>
      <li>Export to HTML, Markdown, Minder, OPML, Org-Mode, PDF and PlainText.</li>
      <li xml:lang="nl">Exporteer naar HTML, Markdown, Minder, OPML, Org-modus, PDF en platte tekst.</li>
      <li>Printer support.</li>
      <li xml:lang="nl">Afdrukondersteuning.</li>
      <li xml:lang="fr">Prise en charge de l'impression.</li>
    </ul>
  </description>
  <content_rating type="oars-1.1">
    <content_attribute id="violence-cartoon">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-fantasy">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-realistic">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-bloodshed">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-sexual">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-desecration">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-slavery">none</content_attribute>
    <content_attribute id="violence-worship">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-alcohol">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-narcotics">none</content_attribute>
    <content_attribute id="drugs-tobacco">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-nudity">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-themes">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-homosexuality">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-prostitution">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-adultery">none</content_attribute>
    <content_attribute id="sex-appearance">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-profanity">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-humor">none</content_attribute>
    <content_attribute id="language-discrimination">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-chat">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-info">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-audio">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-location">none</content_attribute>
    <content_attribute id="social-contacts">none</content_attribute>
    <content_attribute id="money-purchasing">none</content_attribute>
    <content_attribute id="money-gambling">none</content_attribute>
  </content_rating>
  <url type="homepage">https://github.com/phase1geo/Outliner</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/phase1geo/Outliner/issues</url>
  <url type="help">https://github.com/phase1geo/Outliner/wiki</url>
  <update_contact>phase1geo@gmail.com</update_contact>
  <custom>
    <value key="x-appcenter-color-primary">#D48E15</value>
    <value key="x-appcenter-color-primary-text">#000000</value>
    <value key="x-appcenter-suggested-price">10</value>
  </custom>
  <releases>
    <release version="1.4.0" date="2020-10-16">
      <description>
        <p>New</p>
        <p xml:lang="nl">Nieuw</p>
        <p xml:lang="fr">Nouveau</p>
        <ul>
          <li>Added menu accelerators for Export, Print and Shortcut Cheatsheet menu items.</li>
          <li>Added support for showing notifications after export completes.</li>
          <li>Added support for Menu or Shift-F10 keyboard shortcut for showing contextual menu.</li>
          <li>Added support for displaying main rows without text as blank rows.</li>
          <li>Added support for joining two rows.</li>
          <li>Added support for hiding header bar and tab bar for focused writing mode.</li>
        </ul>
        <p>Changes</p>
        <p xml:lang="nl">Wijzigingen</p>
        <p xml:lang="fr">Modifications</p>
        <ul>
          <li>Updated Dutch translation (thanks to Heimen Stoffels).</li>
          <li xml:lang="nl">Nederlandse vertaling bijgewerkt (met dank aan Heimen Stoffels).</li>
          <li>Improved look of menu accelerators.</li>
          <li>Changing behavior of row split.</li>
          <li>Updated shortcut cheatsheet.</li>
          <li>Adding top margin to document for improved readability.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
    <release version="1.3.0" date="2020-08-02">
      <description>
        <p>New</p>
        <p xml:lang="nl">Nieuw</p>
        <p xml:lang="fr">Nouveau</p>
        <ul>
          <li>Added support for displaying/hiding row depth lines.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het tonen/verbergen van dieptelijnen.</li>
          <li>Added support for adding and highlighting row tags, including optional auto-completion support.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het toevoegen en markeren van rijlabels, inclusief optionele automatische aanvulling.</li>
          <li>Added support for node filtering based on tags.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor filteren op basis van labels.</li>
          <li>Added support for stack-based focus mode.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor focusmodus.</li>
          <li>Added support for Markdown and new Markdown format toolbar.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor Markdown en een nieuwe Markdown-opmaakwerkbalk.</li>
          <li>Added tooltip when mouse cursor is over a group row expander which displays the number of subrows contained within it.</li>
          <li xml:lang="nl">Hulpballon toegevoegd bij het plaatsen van de cursor over een uitklappictogram, welke het aantal onderliggende rijen toont.</li>
          <li>Added support for opening one or more files from the command-line or from a file browser.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het openen van één of meer bestanden vanuit een terminalvenster of bestandsbeheerder.</li>
        </ul>
        <p>Changes</p>
        <p xml:lang="nl">Wijzigingen</p>
        <p xml:lang="fr">Modifications</p>
        <ul>
          <li>Changed application icon (thanks to Nararyans R.I.)</li>
          <li xml:lang="nl">Nieuw toepassingspictogram (met dank aan Nararyans R.I.)</li>
          <li>Changed default location of checkboxes to display to the right of rows.</li>
          <li xml:lang="nl">Standaardlocatie van aankruisvakjes aangepast: rechts van rijen.</li>
          <li>Changed behavior of unindenting a row such that row order is no longer modified.</li>
          <li xml:lang="nl">Gedrag van uitspringen van rijen aangepast zodat de volgorde niet meer wordt aangepast.</li>
          <li>Changed behavior of the Return key when adding a new row from a group row such that the new row will be added to the group as the first row of that group.</li>
          <li xml:lang="nl">Gedrag van de Enter-toets aangepast zodat een nieuwe rij vanuit een groepsrij zodat de nieuwe rij nu bovenaan wordt toegevoegd.</li>
          <li>Changed mouse cursor when it is over a checkbox.</li>
          <li xml:lang="nl">Cursor aangepast bij zweven boven aankruisvakjes.</li>
          <li>Changed behavior of left and right keys on a group row to expand/collapse the tree one level at a time.</li>
          <li xml:lang="nl">Gedrag van linker- en rechterpijltjestoetsen in groepsrijen zodat voortaan één niveau per keer wordt in-/uitgeklapt.</li>
          <li>Assigned Shift-right and Shift-left to expand/collapse the entire hierarchy for a given group row.</li>
          <li xml:lang="nl">Rechter- en linkershifttoetsen toegewezen aan het in-/uitklappen van de gehele hiërarchie van een groepsrij.</li>
          <li>Reorganized Node commands in keyboard shortcut cheatsheet.</li>
          <li xml:lang="nl">Sneltoetsoverzicht opnieuw ingedeeld.</li>
          <li>Updated Dutch translation (thanks to Heimen Stoffels).</li>
          <li xml:lang="nl">Nederlandse vertaling bijgewerkt (met dank aan Heimen Stoffels).</li>
        </ul>
        <p>Bug Fixes</p>
        <p xml:lang="nl">Foutoplossingen</p>
        <p xml:lang="fr">Corrections de bugs</p>
        <ul>
          <li>Added missing keyboard shortcut for task toggling to cheatsheet.</li>
          <li xml:lang="nl">Ontbrekende sneltoets voor het tonen/verbergen van taken toegevoegd aan het sneltoetsoverzicht.</li>
          <li>Fixed issues with exporting supported XML-based filetypes.</li>
          <li xml:lang="nl">Problemen opgelost omtrent het exporteren van ondersteunde xml-bestanden.</li>
          <li>Fixed display issue when a descendant node is selected and one of its ancestors is collapsed.</li>
          <li xml:lang="nl">Weergaveprobleem omtrent knooppunten opgelost.</li>
          <li>Fixed Save As window adding the .outliner prefix to a file that already has this prefix.</li>
          <li xml:lang="nl">Venster 'Opslaan als' verbeterd zodat de bestandsextensie '.outliner' wordt toegevoegd aan bestaande bestanden.</li>
          <li>Fixed display issue that can occur when a group is deleted.</li>
          <li xml:lang="nl">Weergaveprobleem omtrent verwijderde groepsrijen opgelost.</li>
          <li>Fixed issues with undo/redo support for expanding/collapsing groups.</li>
          <li xml:lang="nl">Problemen opgelost omtrent ongedaan maken/opnieuw bij het in-/uitklappen van groepen.</li>
          <li>Fixed issue with pasting UTF8 strings from clipboard.</li>
          <li xml:lang="nl">Problemen opgelost omtrent aantekeningen.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
    <release version="1.2.0" date="2020-05-17">
      <description>
        <p>New</p>
        <p xml:lang="nl">Nieuw</p>
        <p xml:lang="fr">Nouveau</p>
        <ul>
          <li>Added highlight for row that the mouse cursor is currently over.</li>
          <li xml:lang="nl">Markering toegevoegd aan de rij waar de muis bovenzweeft.</li>
          <li>Added support for row labeling for the purposes of moving and selecting rows.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het labelen van rijen voor verplaatsen en selecteren.</li>
          <li>Added support for changing document and application default fonts.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het aanpassen van de document- en toepassingslettertypen.</li>
          <li>Added support for adding checkbox state to rows.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor het toevoegen van aankruisvakjes.</li>
          <li>Added checkbox statistics to the statistics panel.</li>
          <li xml:lang="nl">Aankruisvakstatistieken toegevoegd aan het statistiekenpaneel.</li>
          <li>Added Org-Mode export mode.</li>
          <li xml:lang="nl">Org-Mode toegevoegd als exportmodus.</li>
        </ul>
        <p>Changes</p>
        <p xml:lang="nl">Wijzigingen</p>
        <p xml:lang="fr">Modifications</p>
        <ul>
          <li>When only row is deleted, a new row will be added and placed into edit mode.</li>
          <li xml:lang="nl">Een nieuwe rij wordt alleen toegevoegd na het verwijderen van een rij in bewerkmodus.</li>
          <li>Updated keyboard shortcut cheatsheet.</li>
          <li xml:lang="nl">Sneltoetsoverzicht bijgewerkt.</li>
          <li>Changed cursor and added tooltip when cursor is over URL and Control is held down.</li>
          <li xml:lang="nl">Cursor aangepast en hulpballon toegevoegd aan url's als Ctrl ingedrukt is.</li>
          <li>Enhanced clipboard functionality.</li>
          <li xml:lang="nl">Klembordfunctionaliteit verbeterd.</li>
          <li>Modified look of statistics panel to improve readability of display groups of information.</li>
          <li xml:lang="nl">Uiterlijk van het statistiekenpaneel aangepast voor verbeterde leesbaarheid van gegroepeerde informatie.</li>
        </ul>
        <p>Bug Fixes</p>
        <p xml:lang="nl">Foutoplossingen</p>
        <p xml:lang="fr">Corrections de bugs</p>
        <ul>
          <li>Fixed right margin for descendant rows.</li>
          <li xml:lang="nl">Rechtermarge van afgeleide rijen gerepareerd.</li>
          <li>Fixed exports to allow existing files to be overwritten.</li>
          <li xml:lang="nl">Exporteren kan nu bestaande bestanden overschrijven.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
    <release version="1.1.0" date="2020-04-20">
      <description>
        <p>New</p>
        <p xml:lang="nl">Nieuw</p>
        <p xml:lang="fr">Nouveau</p>
        <ul>
          <li>Added support for row cloning.</li>
          <li xml:lang="nl">Onderteuning toegevoegd voor het klonen van rijen.</li>
          <li xml:lang="fr">Ajout de la prise en charge du clonage de lignes.</li>
          <li>Added French translation (thanks to Nathan Bonnemains).</li>
          <li xml:lang="nl">Franse vertaling (met dank aan Nathan Bonnemains).</li>
          <li>Added Dutch translation (thanks to Heimen Stoffels).</li>
          <li xml:lang="nl">Nederlandse vertaling (met dank aan Heimen Stoffels).</li>
          <li>Added support for subscript and superscript text formatting.</li>
          <li xml:lang="nl">Volledige ondersteuning toegevoegd voor subscript en superscript.</li>
          <li>Added support for using input methods.</li>
          <li xml:lang="nl">Ondersteuning toegevoegd voor invoermethoden.</li>
          <li>Added new keyboard shortcuts for selecting and moving rows.</li>
          <li xml:lang="nl">Sneltoetsen toegevoegd voor het selecteren en verplaatsen van rijen.</li>
          <li>Added new <em>H</em> keyboard shortcut for positioning currently selected row at the top of the window.</li>
          <li xml:lang="nl">&lt;em&gt;H&lt;/em&gt;-sneltoets toegevoegd voor het positioneren van de huidige geselecteerde rij bovenaan het venster.</li>
          <li>Added keyboard shortcuts for deleting the next or previous word.</li>
          <li xml:lang="nl">Sneltoetsen toegevoegd voor het verwijderen van het vorige of volgende woord.</li>
          <li>Added new selection submenu to contextual menu.</li>
          <li xml:lang="nl">Selectiesubmenu toegevoegd aan het rechtermuisknopmenu.</li>
          <li>Added clear formatting button to format bar.</li>
          <li xml:lang="nl">Knop toegevoegd aan opmaakwerkbalk voor het wissen van de opmaak.</li>
        </ul>
        <p>Changes</p>
        <p xml:lang="nl">Wijzigingen</p>
        <p xml:lang="fr">Modifications</p>
        <ul>
          <li>Removed support for the <em>m</em> command.</li>
          <li xml:lang="nl">Sneltoets &lt;em&gt;m&lt;/em&gt; verwijderd.</li>
          <li>Improved look of format bar, especially for dark themes.</li>
          <li xml:lang="nl">Uiterlijk van de opmaakwerkbalk verbeterd, vooral voor donkere thema's.</li>
          <li>Changed tab bar coloring to match the background color of the current tab.</li>
          <li xml:lang="nl">De tabbladbalk kleurt nu mee met de achtergrondkleur van het huidige tabblad.</li>
          <li>Changed default filename from <em>unnamed</em> to be the translated name.</li>
          <li xml:lang="nl">Standaard bestandsnaam aangepast van &lt;em&gt;unnamed&lt;/em&gt; naar de vertaalde naam.</li>
          <li>Improved undo/redo tooltips to look better in non-English translations.</li>
          <li xml:lang="nl">Hulpballonnen van ongedaan maken/opnieuw uitvoeren verbeterd in niet-Engelse talen.</li>
        </ul>
        <p>Bug Fixes</p>
        <p xml:lang="nl">Foutoplossingen</p>
        <p xml:lang="fr">Corrections de bugs</p>
        <ul>
          <li>Fixed issue with deleting a single character for multi-byte characters.</li>
          <li xml:lang="nl">Probleem opgelost met het verwijderen van één teken in multi-bytetekens.</li>
          <li>Fixed application screenshots.</li>
          <li xml:lang="nl">Toepassingsschermfoto's verbeterd.</li>
          <li>Fixed application crash when <em>a</em> command used when selected row is a top-level row.</li>
          <li xml:lang="nl">Crash opgelost omtrent het gebruik van de sneltoets &lt;em&gt;a&lt;/em&gt; op geselecteerde rijen.</li>
          <li>Fixed issues with showing or hiding a note.</li>
          <li xml:lang="nl">Problemen opgelost omtrent aantekeningen.</li>
          <li>Fixed <em>New Document</em> plank command to open a new tab after loading application data.</li>
          <li xml:lang="nl">De opdracht &lt;em&gt;Nieuw document&lt;/em&gt; werkt nu wél juist na het openen van een nieuw tabblad direct na het starten.</li>
          <li>Fixed theming issues when two tabs use different themes.</li>
          <li xml:lang="nl">Themaproblemen opgelost bij tabbladen die verschillende thema's gebruiken.</li>
          <li>Fixed translation string issues (thanks to Nathan Bonnemains).</li>
          <li xml:lang="nl">Vertaalproblemen opgelost (met dank aan Nathan Bonnemains).</li>
          <li>Fixed text positioning issues when tags are added to text.</li>
          <li xml:lang="nl">Tekstpositioneringsproblemen opgelost omtrent labels.</li>
          <li>Fixed issues with making shortcut cheatsheet text translatable.</li>
          <li xml:lang="nl">Problemen opgelost omtrent de vertaling van het sneltoetsoverzicht.</li>
          <li>Fixed application crash when moving a row to the top of the document.</li>
          <li xml:lang="nl">Crash opgelost bij het verplaatsen van een rij naar de bovenkant.</li>
          <li>Fixed title of shortcut cheatsheet.</li>
          <li xml:lang="nl">Titel van het sneltoetsoverzicht verbeterd.</li>
          <li>Fixed application crashes and incorrectly placed rows when moving them via the mouse.</li>
          <li xml:lang="nl">Crashes en door muisverplaatsingen onjuist geplaatste rijen gerepareerd.</li>
        </ul>
      </description>
    </release>
    <release version="1.0.3" date="2020-03-26">
      <description>
        <p>Initial release!</p>
        <p xml:lang="nl">Initiële uitgave!</p>
        <p xml:lang="fr">Version initiale !</p>
      </description>
    </release>
  </releases>
</component>
